{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160837?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 해피트리가족호텔 고사포펜션동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際にご確認ください。 追加でお知らせする事項は次の通りです。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 もし最大人数を超えて入室拒否された場合、払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合は可能な店舗をお探しください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生すると、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンション側の基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時に説明する事項は次の通りです。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙です。 バーベキュー場と駐車は可能で、海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室拒否された場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は可能な店舗をお探しください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンション側の基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが近くにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車は可能で、海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 569
    }
}